油麻地對出天橋發生爆炸

現場傳出四下爆炸聲

補link：

收左美國錢？

高溫消毒

明明有蝈安法

封個區又跳樓又爆炸, 垃圾正苦

黑警又拍洗白飛機片？

市民表示可以接受

煙薰病毒

返工撚反抗

油麻They做野

手足做嘢了。。

喬丹人，反抗！

反攻中 ......

反了反了

一陣又屈鳩黑暴

沙田me 係尖山出緊黎 手足頂住！

日日都閉門會議被代表

最衰都係佔中

已經開始屈緊

支爆?

我係喬丹人

用支槍指住佢地個頭，乜都可接受

黑警咁撚廢架唔出水炮車救火

又話有黨安法就好安全嘅？！條天橋好唔安全囉.

收咗美國幾多錢，講！

火都黎

炸撚死咗柒柒柒再講我知

Pshk 做乜咁燥火

咁岩搭緊巴士過海出mk睇到 紅磡即刻落

荔橋?

問：圖中有幾多隻狗？
A: 2
B: 15
C: 17

正

早兩日就訓練日
今次應該係警方拍緊新嘅宣傳片啫

返工起義革命

Tesla?

我同居民傾過 佢地都話「爆炸，好呀，應該爆」同埋「可以接受嘅」

差d 車死d 消防 無人幫手封車路 救完火 d 狗先到 明明係隔離街勁多狗

好多街坊阻住消防做嘢
pshk睇唔過眼

C

黎生？

D:以上全是

allahu akbar?

國家級特務反中亂港

喬丹獨立

点解啲藍人甘暴力 失望

香港呢啲就冇片

個記者屌啲花生友唔幫手

封區封到又跳樓又爆炸

點撚樣幫呀on9

登登俾咗幾多

肉身救火

所以成個chatroom屌緊佢

為咗返工可以去到幾盡

我係現場 有支津路係手

水炮車呢

用盡你九牛二虎之力掟上去

成日覺得如果發生一啲會二次災變嘅災難，香港應該會死多好人
大家基本上係冇危機意識，先唔講啲人食花生唔願走
好似呢單咁，橋上爆炸大火完，橋下隔離線啲車唔知頭唔知路，但係都繼續行

射緊 不過架車紅色的

掟!!!
姐暴動啦

發晦氣

個記者做咩

攬炒派絕跡後到藍屍暴徒搞亂香港

而家話鬧佢啲人=五毛 要ban

痴尻線

我真係好撚鍾意喬丹

手足

高溫消毒?!

應該阻人返工俾人放炸彈

個記者喺到發晦氣
做得記者應該要厚啲面皮先係，俾人講兩句就發晦氣，真係要改善吓

不過而家佢都嘗試兜翻，大家算啦唔好再追擊佢

咩台

pin link

同埋唔啱音既

明明自己戇鳩在先

支式滅口

其實出篇咁嘅嘢可以呃到邊個？唔尷尬咩？

揀嚟聽啫

民主黨又贏

唔好老屈，我登同中國好friend

咪撚兜啦柒頭

個記者係咪支那仔嚟

其實prototype幾好玩，不過出左兩集就收皮

屋企人屌緊垃圾黑記問垃圾問題
大叫封得好呀
你要明白777講啲嘢唔係講俾你聽

黑警自導自演

油麻地呀

網媒人手緊拙，佢隨時尋晚從油麻地踩到而家，可能係休息唔夠比較燥，算啦，唔好怪佢..

做咩咁嚴重

黎字頭開始做野？

d車塞到傻左

PSHK
講真個記者除咗懶音之外，其他現場報導技術都到位，但係態度真係好業餘
頭先佢已經兜返，本應件事可以完咗，之後佢又怨婦咁繼續喺到講撩起個火頭

始於冇任何危機意識，
一有咩事，圍觀個D人會死先

一無得返工就起革命

黎生發火

非同小可

黑人主角即刻收皮

多謝勇武手足

勇武手足

阻人返工丫拿

成班冚家剷仲係到笑黎生黎生

支那譯音

為咗返工可以去到咁盡

大部份唔接受嗰堆走撚晒啦

阻返工暴動！反抗！反了反了

咩台記者

黎生

pin link
pshk
睇番replay 條友語無倫次

有火都關手足事

幾千隻狗係咪拍緊李大導既戲咋

明明好小事

見到了thanks
識玩一定係影大頭話大批市民圍觀恐阻救援
Zoom到個頭勁大好過嘥力氣屌人

電腦大爆炸

又嬴了

本身話, 算啦唔再講, 點知一分鐘後即刻又話你叫我唔講就唔講, 你咪政府咁, 我係唔會聽你講架

好撚好笑呀? 手足抗爭緊

柒婆表示有市民表示

津路水砲GO

係赤柱

Lunch 哥抗爭緊

出老解？

油麻they：大爆炸！

爆炸就爆炸，乜野發生爆炸

火魔

遲下見到煤氣爐有火都屈㗎喇

邊度有
準備鞭屍

咩叫發生爆炸
對出天橋爆炸咪得囉 支那式中文

D: 2隻狗+15隻曱甴🪳

成條橋爆炸?

重唔封馬路都cls

咁大火燒緊乜

老實講 邊區都遲早封
人人自危

但條橋冇爆喎
的確係發生喺條橋上面嘅爆炸

個4個字由天光變天黑

班狗要非法進入一個地方都係鳩吹講大話話有人報案或者接到投訴，實際根本冇人報案同投訴

勇武回歸？

加士居道天橋？

乜撚野叫到位？

封鎖區入面有藍屍要突破封鎖？

幾分幾秒有市民屌番佢?
收其他音好細聲

手足好勇
又打曱甴又玩爆炸

條橋自己爆左？

Block

我要返工呀 屌你老母
冇咗份工 你養我呀？

黎派系表示阻人返工燒你老尾

有居民以火魔法抗議封區！

藍絲都反抗了？

如果而家封鎖區入面起火，係咪都唔走得

柒婆一過咗佐敦就爆炸

喬丹人 返工

Biohazard

戰意返返黎

係囉 水炮車先夠力

啱呀 香港人唔夠危機意識

啲狗拆住封區 爆炸都唔理

講咗咁耐，其實咩事？

啲口音難聽到

竟然無一個戴底褲口罩

南亞人反擊了

火魔？

手足出事啦

心繫（大粒墨）社會

狗 全部都係狗

又話有國安法會好安全
點解又會咁既

條天橋收左美國錢

係,勁好玩,
血腥版gta

DLLM 阻人翻工 垃圾政府

A

唔好再侮辱四隻腳個啲人類朋友

用鐵鎚跳高大大力鋤落地勁熱血

係盲撐無腦藍絲

幫帶菌狗隻消毒

Car

咁即係其實咩事

高溫消毒好耐無見過

一定又係美國佬搞

東德咁

班垃圾唔嚇到走都算大膽啦 仲旨意佢地理